車牌UC2110

今日用call4van
叫到架車牌
UC2110
黑色Hyundai H1
輝記
係咁話屌示威者
講曱甴所到之處無忽完整
曱甴針對汽車
死暴徒燒行家車
啲廢青收錢做野
依家啲後生唔會有人請
含住金鑰匙出生
共慘黨有逼害你哋咩
又話有人6月到依家收咗60幾萬
真係仆街到

仲以為call4van全部黃
點知藍到仆街

今日係連登
見到個叫可唔可以正常小小
#36927
藍色巴打
無證據
係到鳩UP

call車圖

收皮啦油頭毒撚

有證據未幫你推囉
無證無據真係搵鬼幫
依家咁既時勢我點知你想借槍定點

下次真係要錄音
呢個世界好多fc狗

最好拍埋片

唔撚岩聽就FC狗
用下閪腦啦

係呀
頭頂要擺個車cam
隨身錄

一聽到就完全有聲
記得唔好打錯人啊 樓主講緊鬍鬚佬呀嘛
千祈唔好打登記車主 唔好殺錯良民
利申：架車嘅司機同車主我一出世就識

一出世就識定未出世就識

c4v從來無話過所有車主都係黃，係你自己誤會該行業運作模式
c4v從來只係不斷保證服務質素
利申：素人顧客，與c4v無丁點關係，講大話我死全家

咁我唔係未出世就識 都差唔多架啦

咁我知喇
就係！

你出世嗰陣接生嘅醫生/護士